新型騙案 冒充積金局員工來電

電話係2119 5742
話說前日扮緊工
突然依個電話號碼就打黎
問我他唔係機主
我話係啦。但注意佢係無講過我姓乜名乜
就話佢係強積金打黎
話要約我出黎面對面重整計劃
問我九龍新界香港邊區方便
我一開始話唔洗啦
咁佢就話無話唔洗既
香港人每一個人都要既
我心諗每個人你都約出黎見咁你十年都見唔晒啦
我就知佢絕對唔正路
所以我答佢咁今晚12點和合石等然後收佢線喇
上網查一查果然。。。

我都有過咁嘅電話 話下星期一要調整翻強積金計劃 邊日得閒約出嚟

約佢再放飛機啦

約去隔涉既地方或者有minimum charge/淨飲雙計既餐廳